Openrice 食評打手

Openrice真係當人on99

食評既相一模一樣都可以出街

低質打手

出左post就有糧出架啦

同枱人食分開寫啫 好似係